[想發達?] 教你無本生利大法！

台灣例子:

日本例子:

而呢個就係香港嘅成功例子

祝大家都發到達

負評係唔抵得人發達

收皮啦 係到賣廣告

正呀，你唔想發達咩